李 嘉 誠 18 歲 孫 女 馬 場 曝 光

現年89歲的香港首富李嘉誠，咸豐年前做過馬主，在港養過「信心」、「金榜題名」、「三甲」等駒。

自「三甲」於1983年最後一次出賽後以來，誠哥已經30幾年冇再養馬，近十幾廿年更幾乎絕跡馬場。今日（29日）這位千億稀客，突然現身快活谷日賽，仲帶埋孫女到場，即時成為各方焦點。

誠哥全日都冇在場內高姿態露面，只在廂房食飯睇跑馬，可謂行事低調。

原來呢位香港首富係俾面朋友，須知這天快活谷第五場上演香港鄉村俱樂部挑戰盃，名人何世柱、商舖業老手兼馬會遴選會員任永賢，邀請誠哥呢位老朋友到場吹水兼睇跑馬，而誠哥不但俾面出席，而且帶埋孫女（其長子李澤鉅的女兒）到場，同一眾世叔伯見面，一干人等仲合照留念。

李澤鉅和太太王儷橋育有三女一子，子女們向來甚少曝光。資料顯示其次女及三女均不足18歲，而快活谷馬場在賽日不准18歲以下人士進入，故圖中少女極有可能係年約21歲的李澤鉅長女李燕寧；後者長得亭亭玉立，且與媽媽王儷橋有八、九分相似，深得誠哥痛錫。

又18 又21

外公你好

有咩甘特別未又系普通人一个🤔

屌你老母5p大陸仔死出連登！

我阿爺係李嘉誠

女婿夢

機會黎

做李家誠既孫女生活係點過

連登駙馬

如何一躍龍門

日日call model公司book班男模上黎奶閪

pt乖孫

前世要做幾多好事先可以做李嘉誠後代

其實佢唔洗做，唔洗大學 已經有幾世用唔哂既錢
心態係點呢？

呢個留比各位巴打
我要超蓮夠啦

千憶女婿嘅機會就等我嚟啦

真blue blood

話唔定個孫女有上連登

Pm me

u know.... well......

認住佢先得

仲以為條女叫馬場

傻豬嚟嘅，佢只會搵返一樣係有錢嘅人結婚

都係要做架啦 你見誠哥兩個仔都係要做

呀爺

一嚟做最大就冇可能架啦
細細地做個亞太區行政總裁啦

其實同人講自己呀爺係李嘉誠果種優越感會大到點？

樓上咁多位腐馬爺s

李 嘉 誠 18 歲 孫 女 馬 場 曝 光
資料顯示其次女及三女均不足18歲

標題錯

叫佢pm我，我好靚仔

請唔請人幫手掃地

Hello 爺爺！

baba

呢個世界真係唔撚公平

反而覺得呢啲先唔會話搵人奶閪就奶閪
應該對自己幾高要求

咁佢家姐應該叫馬賽

投胎機會

咁佢大佬應該叫馬撚

識條女 1996嘅

搞大佢！

想知佢個孫女讀咩學校

英國top 10

正宗個西鑲金

好想奶

連登到底有冇靚仔有力可以同佢一戰

ivy league定牛劍?

佢個西仲勁過八達通
AE黑金卡

求下你比個西我奶啦

我想做附馬

好想奶

機會黎啦飛雲

做乜post我女朋友出黎

真·個閪鑲金

佢個名邊個改㗎 睇落好老咁

以前成日有人話「我老豆係李 + x 」
以後係咪要改口做「我呀爺係李 + x 」？

仲要ok樣
窮撚反而生都咁樣衰

真係講得好岩
窮人生仔正仆街！

呢d應該長年唔係香港啦

其實呢個年代除左創科係咪先夠李嘉誠有錢

Facebook 老細果d都好撚有錢

科技果啲起得快跌得落 搞實業先經得起時間考驗

佢塊西一定好香

點刷首抽先刷到做誠哥後人

臭過坑渠都賴

李嘉誠又好似放晒d錢去能源 運河呢d
生意真係千秋萬世

Kcl讀law

個樣超級common

又block多個五毛

以為嫁左俾日本人改姓做馬場

應該仲係處

如果呀誠哥想帶細過十八歲既人入馬場 馬會會唔會跪底

家姐

幾年後咪又係食洋腸

一成年已經係馬會會員出入有專人服侍 有包廂等等 咁樣既人生可以點過？唔會特別因爲我地覺得特別既係佢地眼中係好正常

上天好公平

明明標題寫18，內文寫21，點解會咁多負皮

你同社會脫節咗幾多年

傾過幾次 但當時唔知佢咩身分

李嘉誠都撤資去外國

雖然錢方面佢係唔使擔心。但我覺得佢都有其他方面嘅壓力，正如之前有巴打話齋，佢應該都對自己好有要求。

反而係個啲有十幾億嘅舖王或者隱形富豪個啲嘅仔女，就可能真係日日紙醉金迷。

幾十億果d 可以貼地少少 貼中產仔女做到朋友

屌你又唔見bill gates, larry ellison變左窮撚?
同埋Mark好似已經有錢過誠哥好多

爺爺

香港地 老一輩果d真係好錢

一出世已經贏左

我諗應該無人夠膽check，所以一定入到

+1

曉行曉走嘅投胎券

我了

香港係咪搵唔到

其實本身馬主都可以帶十八歲以下兒童入場

Yes

就算佢讀ive都冇所謂啦

D馬主成日帶d𡃁仔入去帶頭馬

厹全面進場

講真，佢孫女唔差
成功需要做女婿

( Show Blocked User - =,= )

比卡超果班直頭問仔女想叫咩名添

MK仔發達大計機會

馬場不嬲有位置畀18以下既人入場

唔洗誠哥都得

個記者唔知就咪鳩噏。

小學雞都見過喺裡面同屋企人拉頭馬。

上晒電視。

戀愛了

果個叫大場未久

孫女李馬場

佢個孫係咪差個人日日幫佢奶閪

想比佢日日踩賓周

我都係 條仔係星加坡仔黎

一定要中出！

馬會不嬲有錢有特權

反而想知佢d後代係咪要隱藏自己個身分 驚危險唔可以比人知

出入都有人跟出跟入，冇咩自由咁

點先媾到佢！
唔知有錢女個戀愛觀係點呢 會唔會好似閪女人咁鐘意劉華呢
定係拍戲先有

前世做咗咩好事先可以做到李嘉誠孫女

同李家大小姐做愛係咪一定要女上男下

睇死我 以為佢個孫女個馬場

我們

馬場富美加

諗左陣點解明明姓李變左姓馬 以為跟老母姓

養唔養寵物
我識自己去廁所 食飯

支唔支持港獨架？

得孫女得天下

根本都無幾可會曝光
佢又唔會表露身份
今次好可能已經係第一次見報

處女？

好大機會係

有無人敢講屌過

木門對木門，出黎見下世叔伯d仔女，將來始終要家族聯姻。

D仔

係囉 仲要咁多負評

條女叫馬場信房？
笑死

+X打信長打上腦？
幫個女改咁既名
比著係我死撚左佢算

諗起都後悔

有料既就dog rush佢

全名係咪叫馬場富美加？

黑腸

食到呢隻豬就

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

有咩咁後悔

KCL人話佢好低調 但係人都知係佢
因為新聞有報過佢名 歲 同阿鉅同校
IG相都係去上流event

嘩！機會來了

人地問你有乜後悔
9唔撘8

俾我啅到佢呢就…

我覺得可以

做誠哥後代男就大壓力
要學做生意 接手生意 都叫有辛苦既時候
做後代女就輕鬆 一出世就千金享受到死

同埋要溝誠哥個孫女係無可能
身邊都唔知有幾多保安 你想埋身SAY個HI都難
誠哥話過以為自己太信相香港治安無防備係錯
依家成家人已經有好多人跟出跟入

仲有唔好話溝 可能連同佢傾得埋既同學
誠哥都已經派人起曬底個同學係咩料

所以如果想同誠哥個女講到野
一定係私人會所等有錢人既地方
確保安全無閒雜人等 先有機同佢搭到爹

而窮撚既巴打
唯一方法就係去果啲地方打工
如果唔係 你呢世都未必見到佢真人
因為佢地生活係同我地唔同既世界

你地放假出旺角 佢地就去法國 唔同層次

講到你好似知晒咁

想媾

我講呢啲
當年如果出咗世 有睇新聞都會知

唔引用啦費時洗版 俾埋條link你

生到成個智障咁

讀書 讀書 讀書 讀唔到就食藥讀

駛講呀？

唔洗講緊係中出咗先

咪係，邊個得罪自己，轉頭已經可以令佢全家消失... 冇料先要講自己係邊個邊個

屌過 冇咩特別
只係平時做開大小姐 有點m屬性...
唔方便講咁多

冇波，不了

btw我有預感佢係絲

終於見識到咩叫塊西鑲金

呢次真係 fatfat la 仲炒乜鳩iphone x 呀~~~ 一於溝鳩佢~

可能+x幫埋個孫女鋪後路
等自己死左之後，孫女可以靠自己，唔駛靠老竇

好想搞大佢個肚

你就真係打上腦啦

都唔係同一個人

搞完你咪人間蒸發

條女唔似超蓮咁識打扮。

連登仔

致富最後機會

不過又點會睇上我

好想禁住佢黎屌

話佢會食洋腸個D係咪搞錯左D咩

佢根本有能力唔洗結婚同要男人

屌你真係on99
港女貼撚埋錢想同洋腸扑野
幾撚時因爲想比洋腸養呀

問下佢驚唔驚另一個大富豪
老竇有冇同佢講大富豪既野

估唔到咁多人都係睇錢份上

所以咪話你ON99囉
港女貼錢同洋腸扑野要優越感 高人一等

你覺得佢需要同洋腸扑野去得到優越感?

低調就唔會做abacus大p啦

求其up隻number 都fat fat

做賊果個大富豪呀
連登唔係無人識呀